添八周年舞台劇之滯港冇你份

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2017年5月6日為止，已經在全國二十九個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8的下一站為周年暨マジムリ舞台，但滯港冇得睇就WFC。

除了於日本各地巡演，Team 8 亦曾於國外表演以及參與活動。2015年Team 8參與香港美食節活動，為全隊首次的國外表演，及後亦曾到訪菲律賓、中國、台灣等地。至今Team 8曾到訪香港3次。

相關連結：

成員instagram&twitter list：

AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 3rd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 4th lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 5th lap

チーム8 47の素敵な街へ 結成6周年ありがとうver.

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015 (已執)

巴打自製3rd Lap紀錄片剪輯 MV

2019 Toyota Rent-a-car 廣告系列

開貼用資料文件：

～ 迷轆黨 黨規 ～

一、主席永遠沒有錯。

二、如果主席私服太醜，一定是你看錯。

三、如果你沒有看錯，那一定是因為你誤會，才會覺得主席私服很醜。

四、如果你發現主席私服很醜，只要她不覺得，那她就沒錯。

五、如果主席不覺得，但你還認為主席私服太醜，那就是你的錯。

六、主席永遠不會錯，這句話絕對不會錯。 岡部麟最高！

幾耐冇見過呢篇野

仁美返黎講再見了

有無人想仁may唔好返黎

顏面國寶(24)

夏些摩摩真係好正

添八松井豬

呢個名佢受唔起,快啲收返

真
松井珠超越了時空與地域
食唔起架

剩係見到個三隻字都驚了

驚到字都打唔到了

訓左無睇仁美即場宣佈退出天8未

抵啦

隔咗唔知幾多代

ABE MEI

可愛野 屋企野 食野

Remi tan bb is my GF

睇返其他人條數都好一般
AKB48嘅寫真集真係無咩人買

而且多謝中國咩嘢現場EVENT都無撚得搞,又賣少左

收隊

爸爸不要走

［發夢 ］獨立

留名等睇最終站都捱唔住就打散編入本家隊

點解要攬炒？點解要破壞？

原本劇本就應該係6周年就宣佈收皮
無估到因為隻感冒就算遲一年收皮果陣都係要連終點旗都見唔到

無嚕
同爸爸講再見

希望LENOVO爸爸可以接手

支國品牌

toyota out
tesla in

果然添八就係唔會失望hasemomo加油

夏些摩摩

はせもも

支持新三棍

你支持緊啦

期待睇舞台

咩事啊

老豆走左佬咪解禁囉

事前定事後

有無人話我知8仔宜家做緊咩野

上哂電視報紙雜誌然後話唔玩，神操作

光宗薰都無咁快啦
超音速脫退

琴日睇完話開始推佢之後脫退

舞台劇臨開波先宣布，個款似係營運比人撚左一鑊

我唔想係文春
14歲都仲會有地雷唔係下話

做乜撚

屌你老母咩。。。on99

有無人解釋下發生乜事

存檔已經死鏟清光

屌好撚嬲 咁有前途無啦啦就冇咗

14歲
唔帶眼識人

屌你老母臭閪 自己垃撚圾都要拖鳩人落水冼鳩人一獲 呢啲垃圾真係不得好死

我老婆的每日idol斷埋
希望果3件以後自己睇路做人
報應好快到

復仇者聯盟
女人嘅友情真係
唉原本今次仲抽咗夏些摩摩

被炒三子: THIS IS MY LAST WAR

有相就真係冇計了
BTW舊年被炒三個入面布谷今日宣佈有新IDOL團

女人真係好恐怖

老豆走左佬，以為營運推新人可以沖喜一下，點知因為一張相就所有野都幻滅哂...

2021年所有野都好似比2020年更加差

屌咁有潛力都走，影相同po相條友都仆街死啦

如果凶手仲係團入邊，件事就更加恐怖，唔知下次到邊個出事

エイトリオ

最年少三人組

我都覺得好心寒
但我覺得係在團嘅某人機會大過係肉子

眼紅你
等你開show前一日先放大絕一招收你皮
結婚都有放自己同人地未婚老公老婆扑野相收對家皮啦

8仔入面以前會有眼紅唔眼紅人地有無C做既咩
咁識揀係人地C完先放相出黎??

如果14歲既心智去到明知自己有飲過既仲會走出黎博上位害自己害人就無野好講
否則就係佢知自己無飲只係拎住同自己同名既野影相,而幫佢影相係佢一直好信任對方唔會亂放相出黎既人,而偏偏對方就係今次就大出賣

我個人覺得8仔入面會有人冒住傷害對方加全團既風險去博自己上位既機會
唯一無利益瓜葛可以插完你一刀拍拍屎忽食生既有咩人?
咪就係走左既人囉

karin係咁話唔關佢事一路都支持開
就算係咁都係單方面既說詞
對方無行出黎證實既話都只係自說自話
一路係咁話同自己無關就真係完全無關係?
實知道啲內情

狗蛇又中

係走左既人搞事都還好
係團入面既人搞既話8仔直接解散得
睇罵交睇篤灰使鬼睇8仔??
周地都係啦

九州三棍客開台食咖哩

睇完舞台 仆街三樓無人權

熊本 茨城 繼續無大家份

好波
屌你老母中國食屎啦

會唔會開埋神奈川就直接解散

眼前一亮,原來除咗可愛,佳妹可以咁美艷動人

一齊回歸大本家TEAM AKB4嘅懷抱

sbt

呢個陣容
留名聽日公佈埋神奈川

屌到無氣了

17特約贊助

痴住黎搞

一早就冇氣

【２】「17LIVE presents AKB48 15th Anniversary LIVE
AKB48チーム8 全国ツアー 〜47の素敵な街へ〜ファイナル 神奈川県公演
『真っ青な空を見上げて』」
・2021年5月23日 (日) 10:30開場/12:00開演
＜出演メンバー＞
AKB48チーム8
※御供茉白、松村美紅は不参加

屌原來關你事

我同三槍=8仔剋星

有你地注定無運行

有佢地死快D咁姐

運河通返啦，開工啦你

係你
咪屈我

why not both

小學生做咩搶左人張cert黎玩呀

先日お知らせいたしました佐藤朱の各種サービスの終了日時に関して
本日SHOWROOMの配信不具合のため
本ツールは3月30日23:59までと延長いたします

よろしくお願いいたします
＝＝＝＝＝
各種サービスの終了に関しましては、下記のとおりご案内いたします。
・ファンレター受付：2021年3月31日(水)必着
・AKB48 Mail：2021年3月29日(月) 21:59:59まで
・AKB48 Mobile：2021年3月29日(月) 21:59:59まで
・755：2021年3月29日(月) 23:59:59まで
・SHOWROOM：2021年3月29日(月)23:59:59まで
→変更）2021年3月30日（火）23:59:59まで（3月29日更新：SHOWROOM配信不具合のため）

Twitter、Instagramは継続いたします。

辣殺SR

係咪史上第一個因為電腦大爆炸延遲畢業嘅member

轆轆 ig live

大西斷每日，世界末日喇

自動COUNT左日 放心

見到音番無長谷川就唔想理

屌你老母呀我

笑什麼 你也是大燈閪

你提黎做乜啫

仲未接受到呢個事實

+1

連mail都死server send唔出
垃鳩圾DH

你哋一齊入黨未

飲油又真係難攬佢嘅 好似係

成個國家都係道德高地，無計

擔心陽香會唔會頂唔順太攰又無左長谷川陪住佢

頂唔順於是去買油唔小心飲左啖

三人組
陽香同remi加油呀

紅卜卜

有無諗過其實最親既人....

依家邊個頂咗佢做C邊個係最大隻得益者

唔好捉鬼

而家先覺得行天好正會唔會太遲

啱啱睇到舞台劇套衫簡直正到不得了

朗報
睇舞台中左生電話，同神推傾左成分鐘電話

有心唔怕遲

勁撚到癲。。。

永遠支持我八

唔駛做垃圾了

長谷川本來應該係著maybe套衫（好似係

垃圾DH 今日7周年 8仔咩都唔搞 是但整個紀念配信都好 睇嚟解散都係遲早嘅事

舞台緊, 不過聽日殺科場先再有現場直播

好空虛.... 兩年冇見過member

飲左油

2021年5月1日（土）
熊本県公演 11:30/16:30
熊本城ホール

＜出演＞
坂口渚沙、横山結衣、髙橋彩音、歌田初夏、橋本陽菜、永野芹佳、濵咲友菜、下尾みう、春本ゆき、行天優莉奈、吉田華恋、川原美咲、倉野尾成美、山田杏華、藤園麗、宮里莉羅

お手伝いメンバー：奥本陽菜、尾上美月、上見天乃

中國人我屌你老母啦

無得MIX既コンサート不了
不去了

轆：永續添八

幾時搵新契爺
恆馳蔚來我都受

起碼都tesla 或者 honda掛

阿聯猶航空呈獻: 添八亞洲之旅2022

支持國安法，不了！係都日本航空啦

say this

俾配信我未

居然會有手機驚JOB

支國驚，不了

唔好咁啦 佢哋就嚟無飯開

冇去日本咁耐就冇睇8仔咁耐
啱啱先知契爺冇再贊助8仔好想喊

學我咁出坑未

日經：8仔係肥秋系最正嘅團

2年前應該係
now:不鳥

出架喇
_新入社員

一日8推 一世8推

買黃牛飛是8仔自古以來的傳統
好似係

即刻中文春

不愧為北京雞

一D意外感都無 點算

同大佬你感覺一樣

乜添八喱D WFC 都有值得文春報導既價值

BTW 文春有"通知" DH營運

呢期肥秋係咪唔記得交保護費比文春

as expected

但呢d小事啦，9成唔會俾人踢

橫結授乳都未有耐
佢驚閪咩

太陽照常升起！